求「告知大陸淪陷區共匪惡行」的文宣

成日想令大陸翻牆戰士知大陸有幾衰，但除咗六四之外可以覆啲咩？大陸啲衰嘢多到有啲無從入手...

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

年初有單係一個江西女仔係條街度俾人無差別斬頸死咗...被人gum咗幾日先爆出來
暫時今年記憶最深刻係呢個...

匪區日日都有暴行架喎
咩程度都麻目晒啦...